是靚午 車打芝士焗墨西哥瘋狂烤雞 配 紅莎莎醬 拼 黑松露洋蔥炒著仔

好正

早食師

遲食師

食完屙青師

老闆

墨西哥師

芝士師

烤雞師

隻雞係唔係好瘋狂

唔夠飽師

好靚喎
好食嗎

今餐係咪免費 食評師

觀塘

屌 見到印巴

想屌！

肚餓師

Where?

無食評 拉

今日邊到食落好C伏？

百里香？

靚午師

洋蔥是菜

講吓味道先
雞肉好嫩滑
芝士既香味好正
紅莎莎醬一食就好似去到墨西哥咁
又可以解漏
黑松露很香 洋蔥炒出甜味
食落個湧泉穴好c伏

食屎師

是
食到人都癲

瘋狂係形容隻雞個味定係樓主你

米爆拉

我係坐喺你隔離嗰個男仔

自費架屌你

我仲瘋狂

已經失去公信力

唔知
佢個菜色名叫瘋狂烤雞

叫乜名

隔離鋪師

可配Aia d女一齊食？

I am free

土城師

屌你成日去邊度食野

冇食評 今次代入吾到

應該幾好味咁喎

邊度黎, 咁正

食唔出黑松露味 都係樹角好食啲

是

#27

夠食麼 睇落唔大份

你可唔可以每次打埋係邊度咩名
先唔理你食啲野係咪次次都係人食

Bbqc

打埋會俾人話我係打非中

又當黃店condom

瘋狂師

昨晚我和定仔玩得仲瘋狂

下次

開源道？

有幾瘋狂呀

上次食土城係幾時

公開佢樣子ok?

幾年前

邊到？

幾時到前列腺好C伏？

打非中

同定仔互射果陣

留意咗你好耐
你上次話餐餐都有菜 菜呢？
食菜健康呀 Ching

終於唔係外賣

琴晚無食飯？

岩岩見到你

她很斯文的

個底有少少炒雜菜

瘋狂做愛

觀塘邊到

堂食好味d

駿業街

摘名ID都唔洗check

Tg me
hugo1991

米色拉

tg師

無
琴日是做尖日

駿業熟食中心1樓

一拳打死人

好

駿業街邊到

你都係

熟食中心

我是可以色的

印仔今次冇食評嘅

C唔C服

老闆又開po

圖啦

多時間到可以堂食師

瘋狂烤雞?

This one ok

一拳打到你入ICU

炒著仔係咪咁多配菜入面最正

Shine on your carzy chicken

著仔沙律先是最正

琴日3點幾去到 依個餐賣晒

咁定仔呢

很好味

我一拳打爆馬蹄志

係
熱門餐通常2，3點就無

定仔得我知正唔正
因為得我可以食

試下用多幾個形容詞

你唔會夠貓貓打

肥𠃊到

咪即係茄汁芝士焗雞扒意

見到馬蹄志就火撚滾
一巴打撚死佢

哭泣師

咁可愛都打你唔係人

岩岩都食左，同你同一個餐

個名好長師
塊芝士係咪百佳買d一片片夾麵包芝士

肺泡好似好耐都冇C伏過

佢到底有幾肥？

仲未食lunch 表示

撞餐師

唔G
好似是

我可以打

又溫屎 又blink 又midzy

我派多賢打你

是 全都很正

QQ

層主果然都係sick nui之人

你花心

我又錫老婆又錫女友又錫阿妹專一師

Sor, 我呢排肚痾

春卷食得太多

春卷師

見到印仔 好似歐洋震華

好靚仔喎

圓潤

身型似鄭則士

似馬東石

好大分別

我同馬東石無乜分別